有班耶撚而家係我屋企樓下開大擴音器唱佳音

好嘈
警已報

落去唱金剛經打對台

唱老衲大碟

飛本可蘭經落去，大叫真主偉大

事實證明耶撚好自私
為咗滿足自己信仰上的慾望而嘈到其他人

播呻淫聲做和音

唱高登版主能夠

投訴滋擾

淘大？